有無女人可以發誓呢一世都可以忠心？

平時馬明俾人覺得唔係開朗既人
今次佢係受害之一,唔好話陰影
都要一段好長時間先平服到心情
好想同你講 你並不孤單

女人好得意嫁，佢地出左軌都有自己道理覺得自己守緊承諾 忠心

對

女人認為佢地出軌係男人錯

無錯 佢同圍內fd講一定係馬明俾唔到想要既野佢先咁做